![Captura de Proyecto](https://gitlab.com/gabokuck/PyQt5/raw/master/Captura.PNG)

# Curso PyQt

Estos son los ejercicios del curso de PyQt

1. Descargar anaconda en su versión más reciente
    [Anaconda](https://www.anaconda.com/download/)
2. Intalar mediante pip PyQt5
3. Descargar el instalable PyQt para desarrollar visualmete

<code>
    pip install PyQt5
</code>

# titulo1 #
## titulo2 ##
### titulo3 ###